日本前名記者池上彰主持嘅人氣電視節目 選咗香港做2020亞洲top news!

池上彰の2020年初解説 日本と世界を見に行く
News of the world 2020 - Asia

Retweet

唔好再話海外唔關心
佢係日本好出名嘅前記者 好多節目冠名做主持分析國際及本土新聞
佢2019年下半年都嚟過香港
仲講得好好，話香港一般人都對抗爭者好支持
同埋話香港直接影響台灣大選！

個節目係1月2日夜晚9點做嘅

池上彰
佢寫啲書好好睇 分析國際關係簡單易明

其實嚴格嚟講係news of the world 2020 亞洲篇

係
我係佢fans

出多次兵香港
不過唔係侵略
係救援

有啲人話日本人都好多日豬
但老實講關注咗香港7個月都仲當2020年係news of the world

真係好少見

睇下周庭點講

池上彰2018年嚟香港時就有訪佢

【與池上彰先生見面】
昨天有幸在香港與池上彰先生一起參與電視節目的錄影，跟他分享了很多香港在主權移交後的種種改變、自由空間的收窄和打壓。
池上先生是日本相當有名的記者和節目主持人，經常在節目中就爭議性議題質問日本的國會議員和官員（當然亦包括安倍晉三）。我最難忘的，是他在兩年前訪問當年剛當選議員的SPEED成員今井繪理子，發現她雖是沖繩出身，剛對沖繩問題一無所知、被問得啞口無言。
能被池上先生面對面訪問，是十分難得的機會，希望今後我們能有機會就中港和日本的問題討論更多！
（相片中的是池上彰san、本上manami san、吉谷彩子san）
#第一次搭觀光巴士

twitter 相
佢啲書好好賣

可能想激發下日本啲年輕人呢
以香港年青一代為目標

都要真係多人關心先得
個節目多人睇㗎

國際戰線打好啲
香港年青一代都係世界仔

最過癮係池上彰呢個節目係テレ東嘅出品

其實我係テレ東fans

小英個公仔整到咁醜

踏入第7個月
真係要諗多啲新方法令世界繼續關注
外國其實無義務要成日理香港

push

1:00開始：

去日本旅行 夜晚返到酒店 睇下テレ東有冇動畫(最強傳說)
結果睇咗池上彰講國際時政

其實唔只テレ東
池上彰のニュースそうだったのか(朝日台)都有講香港

其實大家都睇到抗爭下一步要做乜
只係…
一鼓作氣，再而衰，三而竭。
為左框架內嘅抗爭，收左皮！

下一波又要等兩三年？！無人答到
望就望而家交換反嚟個堆區議員可以將公共資源攞返來用係抗爭到，唔係一面倒比狗府攞你嘅錢，打9返你。
如果做唔到，將會血流成河

其實你想講乜

Push